{
    "common": {
        "action": "动作",
        "actions": "动作",
        "apply": "应用",
        "attribute": "属性",
        "bind": "绑定",
        "check_all": "检查所有",
        "clear": "清除",
        "close": "关闭",
        "cluster": "簇",
        "clusters": "簇群",
        "confirmation": "确认提示",
        "delete": "删除",
        "destination": "目的地",
        "devices": "设备",
        "dialog_confirmation_prompt": "是否确定？",
        "disable": "禁用",
        "enter_search_criteria": "输入搜索条件",
        "groups": "群组",
        "loading": "加载中...",
        "none": "无",
        "ok": "好",
        "read": "读取",
        "save": "保存",
        "select_device": "选择设备",
        "select_endpoint": "选择端点",
        "source_endpoint": "源端点",
        "the_only_endpoint": "唯一端点",
        "unbind": "解绑",
        "write": "写入",
        "destination_endpoint": "目标端点"
    },
    "devicePage": {
        "about": "关于",
        "bind": "绑定",
        "clusters": "集群",
        "dev_console": "开发控制台",
        "reporting": "报告",
        "settings": "设置",
        "settings_specific": "设置（具体）",
        "state": "状态",
        "scene": "场景",
        "unknown_device": "未知设备",
        "exposes": "公开"
    },
    "exposes": {
        "empty_exposes_definition": "清空公开定义"
    },
    "extensions": {
        "create_new_extension": "创建新扩展",
        "extension_name_propmt": "输入新扩展的名称",
        "select_extension_to_edit": "选择扩展以编辑"
    },
    "featureDescriptions": {
        "Auto off after specific time.": "特定时间后自动关闭。",
        "Away mode": "离开模式",
        "Away preset days": "离开预设天数",
        "Away preset temperature": "离开预设温度",
        "Boost time": "增压时间",
        "Brightness of this light": "这盏灯的亮度",
        "Calibration time": "校准时间",
        "Color of this light expressed as hue/saturation": "这盏灯的颜色以色相/饱和度表示",
        "Color of this light in the CIE 1931 color space (x/y)": "这盏灯在CIE 1931色彩空间中的颜色(x/y)",
        "Color temperature after cold power on of this light": "这盏灯冷启动后的色温",
        "Color temperature of this light": "这盏灯的色温",
        "Comfort temperature": "舒适温度",
        "Controls the behavior when the device is powered on": "控制设备通电后的行为",
        "Controls the behaviour when the device is powered on": "控制设备通电后的行为",
        "Current temperature measured on the device": "在设备上测量的当前温度",
        "Decoupled mode for center button": "中键的转无线开关模式",
        "Decoupled mode for left button": "左键的转无线开关模式",
        "Decoupled mode for right button": "右键的转无线开关模式",
        "Eco temperature": "环保温度",
        "Enable/disable auto lock": "启用/禁用自动锁",
        "Enable/disable away mode": "启用/禁用离开模式",
        "Enables/disables physical input on the device": "启用/禁用设备上的物理输入",
        "Enables/disables window detection on the device": "启用/禁用设备上的窗口检测",
        "Enabling prevents both relais being on at the same time": "启用后可防止两个继电器同时开启",
        "Force the valve position": "强制阀门位置",
        "Indicates if CO (carbon monoxide) is detected": "表明是否检测到一氧化碳",
        "Indicates if the battery of this device is almost empty": "表明该设备的电池是否快用完了",
        "Indicates if the contact is closed (= true) or open (= false)": "表明门磁是否关闭（=true）或打开（=false）",
        "Indicates whether the device detected a water leak": "表明设备是否检测到漏水",
        "Indicates whether the device detected occupancy": "表明设备是否检测到占用情况",
        "Indicates whether the device detected smoke": "表明设备是否检测到烟雾",
        "Indicates whether the device is tampered": "表明设备是否被篡改",
        "Instantaneous measured electrical current": "瞬时测量的电流",
        "Instantaneous measured power": "瞬时测量功率",
        "Link quality (signal strength)": "链接质量（信号强度）",
        "Maximum temperature": "最高温度",
        "Measured electrical potential value": "测量的电势值",
        "Measured illuminance in lux": "测量的照度 (lux)",
        "Measured relative humidity": "测量的相对湿度",
        "Measured temperature value": "测量的温度值",
        "Minimum temperature": "最低温度",
        "Mode of this device (similar to system_mode)": "该设备的模式 (类似于system_mode)",
        "Mode of this device": "该设备的模式",
        "Motor speed": "电机转速",
        "Offset to be used in the local_temperature": "在local_temperature中使用的偏移量",
        "On/off state of the switch": "开关的开/关状态",
        "On/off state of this light": "灯的开/关状态",
        "Position of this cover": "窗帘的位置",
        "Position": "位置",
        "Raw measured illuminance": "原始测量光照度",
        "Recover state after power outage": "断电后恢复状态",
        "Remaining battery in %": "剩余的电量百分比",
        "Side of the cube": "立方体的侧面",
        "Sum of consumed energy": "消耗的能源总和",
        "Temperature setpoint": "温度设定点",
        "The measured atmospheric pressure": "测量的大气压",
        "Triggered action (e.g. a button click)": "触发的行动 (例如，点击按钮)",
        "Triggers an effect on the light (e.g. make light blink for a few seconds)": "触发灯光的效果 (例如，使灯光闪烁几秒钟)",
        "Voltage of the battery in millivolts": "电池的电压，以毫伏计",
        "Week format user for schedule": "时间表的周格式用户",
        "Boost Heating: press and hold \"+\" for 3 seconds, the device will enter the boost heating mode, and the ▷╵◁ will flash. The countdown will be displayed in the APP": "升压加热：按住 \"+\"键3秒，设备将进入升压加热模式，▷╵◁将闪烁。倒计时将显示在APP中",
        "Boost Time Setting 100 sec - 900 sec, (default = 300 sec)": "升压时间设置100秒-900秒，（默认=300秒）",
        "Countdown in minutes": "以分钟为单位的倒计时",
        "ECO mode (energy saving mode)": "经济模式（节能模式）",
        "Indicates whether the device detected presence": "表示设备是否检测到存在",
        "Indicates whether the device detected vibration": "表示设备是否检测到振动",
        "Schedule MODE ⏱ - In this mode, the device executes a preset week programming temperature time and temperature.": "计划模式⏱ - 在这种模式下，设备执行预设的一周编程温度时间和温度。",
        "Speed of movement": "运动速度",
        "Window status closed or open ": "窗户状态关闭或打开",
        "Alarm temperature max": "报警温度最大值",
        "Alarm temperature min": "报警温度最小值",
        "Alarm humidity status": "报警湿度状态",
        "Alarm temperature status": "报警温度状态",
        "Measured soil moisture value": "测量的土壤湿度值",
        "The current running state": "当前的运行状态",
        "Position of the valve (= demanded heat) where 0% is fully closed and 100% is fully open": "阀门的位置（=需求的热量），其中0%为完全关闭，100%为完全打开",
        "State of the lock": "锁的状态",
        "Actual state of the lock": "锁的实际状态",
        "User ID to set or clear the pincode for": "用于设置或清空密码的用户ID。",
        "Whether the user is enabled/disabled": "用户是否被启用/停用",
        "Pincode to set, set pincode to null to clear": "要设置的PIN，将PIN设置为空以清除",
        "Click mode, fast: only supports single click which will be send immediately after clicking, multi: supports more events like double and hold": "点击模式，快速：只支持单次点击，点击后会立即发送，多重：支持更多事件，如双击和长按",
        "Click mode, fast: only supports single click which will be send immediately after clicking.multi: supports more events like double and hold": "点击模式，快速：只支持单次点击，点击后会立即发送，多重：支持更多事件，如双击和长按",
        "Button mode": "按钮模式",
        "Rotation angle": "旋转角度",
        "Rotation angle speed": "旋转角度速度",
        "Rotation percent": "旋转百分比",
        "Rotation percent speed": "旋转百分比速度",
        "Rotation time": "旋转时间",
        "Enable/disable the power outage memory, this recovers the on/off mode after power failure": "启用/禁用断电记忆，这可以在断电后恢复开/关模式",
        "Enable/disable the LED at night": "在夜间启用/禁用LED",
        "Disables the physical switch button": "禁用物理开关按钮",
        "Maximum allowed load, turns off if exceeded": "允许的最大负荷，如果超过就会关闭",
        "Control both relay and usb or only the relay with the physical switch button": "同时控制继电器和USB或只用物理开关按钮控制继电器",
        "Time interval in seconds to report after light changes": "光线变化后报告的时间间隔（秒）",
        "Decoupled mode": "转无线开关模式",
        "Indicates whether a plug is physically attached. Device does not have to pull power or even be connected electrically (state of this binary switch can be ON even if main power switch is OFF)": "表明插头是否被物理连接。设备不需要拉动电源，甚至不需要电气连接（即使主电源开关关闭，该二进制开关的状态也可以是ON）。",
        "Measured VOC value": "测量的VOC值",
        "Anti flicker mode can be used to solve blinking issues of some lights.Quick mode makes the device respond faster.": "防闪烁模式可用于解决某些灯的闪烁问题。快速模式使设备的反应更快。",
        "Decoupled mode for button": "按钮的转无线开关模式",
        "Operation mode, select \"command\" to enable bindings (wake up the device before changing modes!)": "操作模式，选择 \"命令 \"以启用绑定（在改变模式前唤醒设备！）。",
        "Enable standby": "启用待机",
        "Display theme": "显示主题",
        "Beep volume": "蜂鸣音量",
        "LCD brightness (will not persist if auto-brightness is enabled)": "LCD亮度（如果启用了自动亮度，将不会保持）。",
        "Interface language": "界面语言",
        "Screen saver style": "屏保风格",
        "Display standby time": "显示待机时间",
        "Display font size": "显示字体大小",
        "Enable LCD auto brightness": "启用LCD自动亮度",
        "Default display homepage": "默认显示主页",
        "Enable screen saver": "启用屏保",
        "Standby LCD brightness": "待机LCD亮度",
        "Control which switches are available in the switches screen (none disables switches screen)": "控制哪些开关在开关屏幕中可用（无则禁用开关屏幕）",
        "Switch 1 text and icon": "开关1的文字和图标",
        "Icon": "图标",
        "Text": "文字",
        "Switch 2 text and icon": "开关2的文字和图标",
        "Switch 3 text and icon": "开关3的文字和图标",
        "Wall switch type": "墙面开关类型",
        "Temperature of the device": "设备温度",
        "Indicates whether the device detected gas": "表示设备是否检测到气体",
        "Test mode activated": "测试模式已激活",
        "If the power is constantly lower than 2W within half an hour, the plug will be automatically turned off": "如果半小时内功率持续低于2W，插头将自动关闭。",
        "Device temperature (polled every 30 min)": "设备温度（每30分钟轮询一次）",
        "Turn the device automatically off when attached device consumes less than 2W for 20 minutes": "当连接的设备在20分钟内消耗低于2W时，自动关闭设备",
        "Operation mode for left button": "左键的操作模式",
        "Operation mode for right button": "右键的操作模式",
        "Detected by sudden temperature drop or set manually.": "通过温度突然下降或手动设置来检测。",
        "Manually set window_open, ~1 minute to take affect.": "手动设置window_open，~1分钟后生效。",
        "Pin code introduced.": "PIN码引入",
        "Alarm zone. Default value 0": "报警区域。默认值为0",
        "Tilt of this cover": "这个窗帘的倾斜度",
        "Configure genLevelCtrl": "配置genLevelCtrl",
        "Represents the time taken to move to or from the target level when On of Off commands are received by an On/Off cluster": "代表当一个开/关集群收到开/关命令时，移动到目标层或从目标层移动的时间。",
        "Represents the time taken to move the current level from the minimum level to the maximum level when an On command is received": "代表在收到开的命令时，将当前水平从最低水平移到最高水平所需的时间。",
        "Represents the time taken to move the current level from the maximum level to the minimum level when an Off command is received": "代表在收到 \"关闭 \"命令时，将当前级别从最高级别移动到最低级别所需的时间。",
        "Defines the desired startup level for a device when it is supplied with power": "定义了设备在供电时所需的启动水平。",
        "Specifies the minimum light output the ballast can achieve.": "指定镇流器能达到的最小光输出。",
        "Specifies the maximum light output the ballast can achieve.": "指定镇流器能达到的最大光输出。",
        "Specifies the minimum light output of the ballast": "指定镇流器的最小光输出",
        "Specifies the maximum light output of the ballast": "指定镇流器的最大光输出",
        "Specifies the minimum light output after switching on": "指定开启后的最小光输出",
        "The dimmer supports AC forward phase control.": "该调光器支持交流正向相位控制。",
        "The dimmer supports AC reverse phase control.": "该调光器支持交流逆相控制。",
        "The dimmer is capable of measuring the reactanceto distinguish inductive and capacitive loads.": "调光器能够测量电抗，以区分感性和容性负载。",
        "The dimmer is capable of replacing the built-in, default dimming curve.": "该调光器能够取代内置的、默认的调光曲线。",
        "The dimmer is capable of detecting an output overload and shutting the output off.": "调光器能够检测到输出过载并关闭输出。",
        "The dimmer is currently operating in AC forward phase control mode.": "调光器目前是在交流正向相位控制模式下工作。",
        "The dimmer is currently operating in AC reverse phase control mode.": "调光器目前是在交流反相控制模式下工作。",
        "The output is currently turned off, because the dimmer has detected an overload.": "调光器检测到过载，输出关闭",
        "The dimmer's reactance discriminator had detected a capacitive load.": "调光器的电抗鉴别器检测到一个电容性负载。",
        "The dimmer's reactance discriminator had detected an inductive load.": "调光器的电抗鉴别器检测到了一个电感性负载。",
        "Configures the dimming technique.": "配置调光技术。",
        "Operation mode: \"command\" - for group control, \"event\" - for clicks": "操作模式: \"命令\"-用于群控，\"事件\"-用于点击",
        "direction of movement from the point of view of the radar": "相对于雷达的运动方向",
        "sensitivity of the radar": "雷达敏感度",
        "O-Sensitivity mode": "O-敏感度模式",
        "V-Sensitivity mode": "V-敏感度模式",
        "Led status switch": "LED状态切换",
        "Vacancy delay": "空缺延迟",
        "Light-On luminance prefer": "开灯光照度优先",
        "Light-Off luminance prefer": "关灯光照度优先",
        "Working mode": "工作模式",
        "Luminance level": "光照度等级",
        "Reference luminance": "参考光照度",
        "Vacant confirm time": "空缺确认时间",
        "Volume of siren": "警报器的音量",
        "Switch type settings": "设置切换类型",
        "Minimum light brightness": "最小亮度",
        "Device valve is open or closed (heating or not)": "设备阀门打开或关闭（加热或不加热）。",
        "MANUAL MODE ☝ - In this mode, the device executes manual temperature setting. When the set temperature is lower than the \"minimum temperature\", the valve is closed (forced closed). AUTO MODE ⏱ - In this mode, the device executes a preset week programming temperature time and temperature. ON - In this mode, the thermostat stays open OFF - In this mode, the thermostat stays closed": "手动模式☝ - 在这种模式下，设备执行手动温度设定。当设定温度低于 \"最低温度 \"时，阀门关闭（强制关闭）。自动模式 ⏱ - 在这种模式下，设备执行预设的一周编程温度时间和温度。ON - 在这种模式下，温控器保持开放状态 OFF - 在这种模式下，温控器保持关闭状态",
        "Auto MODE ⏱ - In this mode, the device executes a preset week programming temperature time and temperature. ": "自动模式⏱ - 在这种模式下，设备执行预设的一周编程温度时间和温度。",
        "Enables/disables the status on the device": "启用/禁用设备上的状态",
        "Open window temperature": "开窗温度",
        "Holiday temperature": "假日温度",
        "Setting minimum 0 - maximum 465 seconds boost time. The boost (♨) function is activated. The remaining time for the function will be counted down in seconds ( 465 to 0 ).": "设置最小0-最大465秒的增压时间。增压（♨）功能被激活。该功能的剩余时间将以秒为单位倒计时（465到0）。",
        "Is the device online": "该设备是否在线",
        "The holiday mode( ⛱ ) will automatically start at the set time starting point and run the holiday temperature.": "假日模式（⛱）将在设定的时间起点自动启动并运行假日温度。",
        "Auto Mode ⏱ - In this mode, the device executes a preset week programming temperature time and temperature. ": "自动模式⏱ - 在这种模式下，设备执行预设的一周编程温度时间和温度。",
        "Error status": "错误状态",
        "The measured CO2 (carbon dioxide) value": "测量的CO2（二氧化碳）值",
        "The measured formaldehyd value": "测量的甲醛值",
        "Mode of the warning (sound effect)": "警告的模式（声音效果）",
        "Sound level": "音量",
        "Intensity of the strobe": "频闪的强度",
        "Turn on/off the strobe (light) during warning": "警告时打开/关闭频闪（灯）。",
        "Length of the flash cycle": "闪光周期的长度",
        "Duration in seconds of the alarm": "警报的持续时间 (秒)",
        "Indicates if the device is moving": "指示设备是否在移动",
        "Accelerometer X value": "X方向上的加速度",
        "Accelerometer Y value": "Y方向上的加速度",
        "Accelerometer Z value": "Z方向上的加速度",
        "Trigger beep for x seconds": "触发提示音x秒",
        "Control status LED when load ON": "负载开启时的控制状态LED",
        "Control status LED when load OFF": "负载关闭时的控制状态LED",
        "Control minimum dimmer brightness": "控制最小的调光器亮度",
        "Control backlight dimming behavior": "控制背光灯的调光行为",
        "People count": "人数",
        "Icon shown on device displays": "设备显示屏上显示的图标",
        "Calibrates valve on next wakeup": "下次唤醒时校准阀门",
        "Controls piloting mode": "控制驾驶模式",
        "Controls Capacitive or Inductive Dimming Mode": "控制电容式或感应式调光模式",
        "Auto off after specific time": "在特定的时间自动关闭",
        "Auto off timer time left": "超时后自动关闭",
        "Time the valve was open when state on": "状态开启时阀门打开的时间",
        "Liters of water consumed": "消耗的水的公升数",
        "Is the unit in mounting mode. This is set to `false` for mounted (already on the radiator) or `true` for not mounted (after factory reset)": "设备是否处于安装模式。如果已经安装（已经在散热器上），则设置为 \"false\"；如果没有安装（在工厂复位后），则设置为 \"true\"。",
        "Set the unit mounting mode. `false` Go to Mounted Mode or `true` Go to Mounting Mode": "设置设备安装模式。`false`转为安装模式或`true`转为安装模式",
        "Thermostat Orientation. This is important for the PID in how it assesses temperature. `false` Horizontal or `true` Vertical": "温控器方向。这对PID评估温度的方式很重要。`false`水平或`true`垂直",
        "Viewing/Display Direction. `false` Horizontal or `true` Vertical": "查看/显示方向。`false`水平或`true`垂直",
        "Whether or not the unit needs warm water. `false` No Heat Request or `true` Heat Request": "设备是否需要热水。",
        "Values observed are `0` (manual), `1` (schedule) or `2` (externally)": "可能的数值为0(手动),1(自动),2(外部）",
        "0=Quarantine, 1=Windows are closed, 2=Hold - Windows are maybe about to open, 3=Open window detected, 4=In window open state from external but detected closed locally": "0=隔离，1=窗口已关闭，2=保持 - 窗口可能即将打开，3=检测到打开窗口，4=处于外部窗口打开状态，但检测到本地关闭",
        "Set if the window is open or close. This setting will trigger a change in the internal window and heating demand. `false` (windows are closed) or `true` (windows are open)": "设置窗口是打开还是关闭。此设置将触发内部窗口和加热需求的变化。“假”（窗口已关闭）或“真”（窗口已打开）",
        "Whether or not the thermostat acts as standalone thermostat or shares load with other thermostats in the room. The gateway must update load_room_mean if enabled.": "恒温器是否充当独立恒温器或与房间中的其他恒温器共享负载。如果启用，网关必须更新load_room_mean。",
        "Load estimate on this radiator": "此暖气载荷",
        "Blink green LED on motion detection": "监测到活动时绿灯闪烁",
        "On/off state of this fan": "这个风扇的开关状态",
        "Mode of this fan": "这个风扇的模式",
        "Sound volume of the lock": "门锁音量",
        "Auto relock after 7 seconds.": "7秒后自动上锁",
        "Do not disturb mode": "勿扰模式",
        "MANUAL MODE ☝ - In this mode, the device executes manual temperature setting. When the set temperature is lower than the \"minimum temperature\", the valve is closed (forced closed). PROGRAMMING MODE ⏱ - In this mode, the device executes a preset week programming temperature time and temperature. HOLIDAY MODE ⛱ - In this mode, for example, the vacation mode is set for 10 days and the temperature is setto 15 degrees Celsius. After 10 days, the device will automatically switch to programming mode. TEMPORARY MANUAL MODE - In this mode, ☝ icon will flash. At this time, the device executes the manually set temperature and returns to the weekly programming mode in the next time period. ": "手动模式 ☝ - 在此模式下，设备执行手动温度设置。当设定温度低于“最低温度”时，阀门关闭（强制关闭）。编程模式 ⏱ - 在此模式下，设备执行预设的一周编程温度时间和温度。假期模式 ⛱ - 在此模式下，例如将假期模式设置为10天，并将温度设置为摄氏15度。10天后，设备将自动切换到编程模式。临时手动模式 - 在此模式下，☝图标会闪烁。此时，设备执行手动设置的温度，并在下一个时间段返回到每周编程模式中。",
        "PROGRAMMING MODE ⏱ - In this mode, the device executes a preset week programming temperature time and temperature. You can set up to 4 stages of temperature every for WEEKDAY ➀➁➂➃➄,  SATURDAY ➅ and SUNDAY ➆.": "编程模式 ⏱ - 在此模式下，器件执行预设的一周编程温度时间和温度。您最多可以为工作日➀➁➂➃➄，周六➅和周日➆设置4个温度阶段。",
        "Maximum temperature limit": "最高温度限制",
        "Select temperature sensor to use": "选择所需使用的温度传感器",
        "Mode of the fan": "风扇模式",
        "Motor options": "电机设置",
        "Motor direction": "电机方向",
        "Motor is moving": "电机正在运行",
        "Controls behaviour of led/siren on alarm": "控制报警时 LED 指示灯/警报器的行为",
        "Alarm zone. Default value 23": "报警区域。默认值 23",
        "Measured eCO2 value": "测量二氧化碳数值",
        "Temperature setpoint automatic": "温度设定值自动",
        "Open window detection temperature": "打开窗户检测温度",
        "Open window time in minute": "窗户开启时间（分钟）",
        "Temperature 1": "温度 1",
        "Temperature 2": "温度 2",
        "Temperature 3": "温度 3",
        "Temperature 4": "温度 4",
        "Temperature 5": "温度 5",
        "Temperature 6": "温度 6",
        "Temperature 7": "温度 7",
        "Temperature 8": "温度 8",
        "Temperature 9": "温度 9",
        "Enable/disable the power alarm": "打开/关闭电源警报",
        "Specifies the minimum brightness value": "指定最小亮度值",
        "Specifies the maximum brightness value": "指定最大亮度值",
        "Allow the device to change brightness": "允许设备调整亮度",
        "On/off (works only if device is in \"switch\" mode)": "开/关（仅当设备处于“开关”模式时才有效）",
        "Enabled LED": "启用LED",
        "Illuminance calibration": "照度校准",
        "Reporting interval in minutes": "报告间隔（分钟）",
        "Temperature calibration": "温度校准",
        "Humidity calibration": "湿度校准",
        "Enable PIR sensor": "打开人体传感器",
        "Enabled reporting": "启用报告",
        "PIR sensor sensitivity": "人体传感器灵敏度",
        "Current fan speed": "风扇当前速度",
        "Measured PM2.5 (particulate matter) concentration": "测量的PM2.5（颗粒物）浓度",
        "Measured air quality": "测量空气质量",
        "Filter is older than 6 months and needs replacing": "过滤器已超过 6 个月，需要更换",
        "Indicates whether the device detected bright light (works only in night mode)": "指示设备是否检测到强光（仅适用于夜间模式）",
        "Measured Hcho value": "测量的甲醛值",
        "Air quality index": "空气质量指数",
        "Measured PM10 (particulate matter) concentration": "测量的PM10（颗粒物）浓度",
        "Valve open percentage (multiple of 10)": "阀门开度百分比（10的倍数）",
        "Countdown timer in minutes": "倒计时器（分钟）",
        "SOS alarm": "SOS警告",
        "Select between direct control of the valve via the `valve_position` or automatic control of the valve based on the `current_heating_setpoint`. For manual control set the value to 1, for automatic control set the value to 2 (the default). When switched to manual mode the display shows a value from 0 (valve closed) to 100 (valve fully open) and the buttons on the device are disabled.": "通过 `valve_position` 直接控制阀门或基于 `current_heating_setpoint` 自动控制阀门之间进行选择。手动控制设置值为1，自动控制设置值为2（默认）。切换到手动模式后，显示屏会显示从0（关闭）到100（完全打开）的数值，并且设备上的按钮将被禁用。",
        "Device in regulator or thermostat mode.": "设备处于调节器或恒温器模式。",
        "Current temperature measured from the floor sensor": "当前地板传感器测量的温度",
        "Reports average power usage last 10 minutes": "十分钟平均功率",
        "Turn on or off night setting.": "打开或关闭夜间模式",
        "Current state": "当前状态",
        "Select open mode": "选择打开模式",
        "Enable or disable sound": "启用或禁用声音",
        "Reporting interval": "报告间隔",
        "Enable LEDs feedback": "启用LED反馈",
        "Enable ABC (Automatic Baseline Correction)": "启用ABC（自动基线校正）",
        "Warning (LED2) CO2 level": "警告（LED2）二氧化碳水平",
        "Adjust temperature": "调整温度",
        "Adjust humidity": "调整湿度",
        "Adjust pressure": "调整压力",
        "Current radiation level": "当前辐射强度",
        "Enable LED feedback": "启用LED反馈",
        "Enable buzzer feedback": "启用蜂鸣器反馈",
        "Temperature of the CPU": "CPU温度",
        "Max duration of the siren": "警报的最长持续时间",
        "Manual start of the siren": "警报器的手动启动",
        "Pulses per kwh. Default 1000 imp/kWh. Range 0 to 65535": "每千瓦时脉冲数.默认为每千瓦时1000次脉冲.设置范围为0~65535",
        "Duration of Siren": "警报持续时间",
        "Instantaneous measured electrical current on phase B": "B 相瞬时测量电流",
        "Measured electrical potential value on phase B": "B 相上的电位值测量",
        "Instantaneous measured electrical current on phase C": "C 相瞬时测量电流",
        "Measured electrical potential value on phase C": "C 相上的电位值测量",
        "Allow Master PIN Unlock": "允许主PIN解锁",
        "Allow RFID to Unlock": "允许RFID解锁",
        "Allow Auto Re-Lock": "允许自动锁定",
        "Lock-Mode of the Lock": "门锁锁定模式",
        "Service Mode of the Lock": "门锁服务模式",
        "Absolute min temperature allowed on the device": "设备允许的最低温度限制",
        "Absolute max temperature allowed on the device": "设备允许的最高温度限制",
        "Min temperature limit set on the device": "设备上设置的最低温度限制",
        "Max temperature limit set on the device": "设备上设置的最高温度限制",
        "Danfoss Output Status [Active vs Inactive])": "Danfoss 输出状态 [活动 vs 非活动]",
        "Thermostat status": "恒温器状态",
        "Regulator Status": "调节器状态",
        "Water Status of Regulator": "调节器的水状态",
        "State or sensor value": "状态或传感器数值",
        "After turn on, the indicator light turns on while switch is off, and vice versa": "打开后，指示灯在开关关闭时亮起，反之亦然",
        "The current state of the motor.": "电机的当前状态。",
        "Value of gas concentration": "气体浓度值",
        "Starts the self-test process (checking the indicator light and buzzer work properly)": "启动自检过程（检查指示灯和蜂鸣器是否正常工作）",
        "Self-test in progress": "正在进行自检",
        "Number of power outages (since last pairing)": "掉电次数(从上次配对以来)",
        "Switch between rgbw mode or dual color temperature mode": "在 rgbw 模式或双色温模式之间切换",
        "Brightness state": "亮度状态",
        "presets for sensitivity for presence and movement": "存在和移动灵敏度预设",
        "Tumble status switch": "翻滚状态开关",
        "Alarm humidity max": "最大报警湿度",
        "Door status": "门状态",
        "User ID can only number 1": "用户 ID 只能编号 1",
        "Pincode to set, set pincode(4 digit) to null to clear": "密码设置，设置密码（4位）设置为空以清除",
        "temperature of device internal mcu": "器件内部MCU温度",
        "Measured electrical power factor": "测量电功率因数",
        "Measured electrical ac frequency": "测量交流电频率",
        "Currently status": "当前状态",
        "Time in seconds after which occupancy is cleared after detecting it": "检测到占用后清除占用的时间（以秒为单位）",
        "Duration of lift": "提升持续时间",
        "Three-phase power peak": "三相功率峰值",
        "Apparent power": "视在功率",
        "Number of power outages": "掉电次数",
        "Battery level state": "电池电量状态",
        "Set the intensity of the LED Indicator when the load is off.": "设置无负载时LED指示器的强度。",
        "Ability to control switch from the wall.": "从墙面控制开关的能力。",
        "Ability to control switch from the hub.": "从hub控制开关的能力。",
        "Remaining battery 2 in %": "剩余电量2%",
        "Power supply mode": "供电模式",
        "Current temperature measured on the external sensor (floor)": "外部传感器获取的当前温度（向下取整）",
        "The difference between the temperature at which the thermostat switches off, and the temperature at which it switches on again.": "温度自动调节器开关关闭时和再次开启时的温度差。",
        "Max guarding temperature": "最高安全温度",
        "Brightness of this backlight LED": "LED背光亮度",
        "Remaining battery in %, can take up to 24 hours before reported.": "剩余电量百分比，最多可能需要 24 小时才能显示。",
        "State of the battery": "电池状态"
    },
    "featureNames": {
        "action": "动作",
        "angle_x": "角度 X",
        "angle_y": "角度 Y",
        "angle_z": "角度 Z",
        "brightness": "亮度",
        "co2": "二氧化碳",
        "color_temp": "色温",
        "color_xy": "颜色（XY）",
        "contact": "门窗",
        "humidity": "湿度",
        "illuminance": "光照度",
        "occupancy": "人体",
        "pressure": "气压",
        "soil_moisture": "土壤湿度",
        "state": "状态",
        "temperature": "温度",
        "tamper": "防拆",
        "action_angle": "动作角度",
        "action_from_side": "侧面的动作",
        "action_side": "侧面动作",
        "action_to_side": "侧面的动作",
        "alarm": "警报",
        "away_mode": "离开模式",
        "calibration_time": "校准时间",
        "carbon_monoxide": "一氧化碳",
        "child_lock": "童锁",
        "color_hs": "颜色（HS）",
        "color_temp_startup": "启动色温",
        "consumer_connected": "用户已连接",
        "current": "电流",
        "current_heating_setpoint": "目前加热设定点",
        "current_level_startup": "当前水平启动",
        "device_temperature": "设备温度",
        "energy": "能源",
        "friday_schedule": "周五日程表",
        "heating": "加热中",
        "holidays_schedule": "假日日程表",
        "level_config": "等级配置",
        "local_temperature": "本地温度",
        "local_temperature_calibration": "本地温度校准",
        "monday_schedule": "周一日程表",
        "motion_direction": "动作方向",
        "motion_speed": "动作速度",
        "motor_speed": "电机转速",
        "moving": "移动",
        "on_off_transition_time": "开-关过渡时间",
        "options": "设置",
        "position": "位置",
        "power": "功率",
        "presence": "存在",
        "preset": "预设",
        "programming_mode": "编程模式",
        "saturday_schedule": "周六日程表",
        "smoke": "烟雾",
        "smoke_density": "烟雾密度",
        "sunday_schedule": "周日日程表",
        "system_mode": "系统模式",
        "thursday_schedule": "周四日程表",
        "tuesday_schedule": "周二日程表",
        "vibration": "震动",
        "voltage": "电压",
        "water_leak": "漏水",
        "week": "周",
        "window": "窗户",
        "workdays_schedule": "工作日日程表",
        "operation_mode": "操作模式",
        "pi_heating_demand": "Pi 加热需求",
        "undefined": "未定义",
        "effect": "效果",
        "linkquality": "链接质量",
        "running_state": "运行模式",
        "battery": "电量",
        "lock_state": "门锁状态",
        "pin_code": "Pin",
        "user": "用户",
        "user_type": "用户类型",
        "user_enabled": "启用用户",
        "power_outage_memory": "断电记忆",
        "led_disabled_night": "夜间关闭LED",
        "button_lock": "锁定按钮",
        "overload_protection": "过载保护",
        "illuminance_lux": "光照度",
        "theme": "主题",
        "beep_volume": "通知音量",
        "lcd_brightness": "LCD亮度",
        "language": "语言",
        "screen_saver_style": "屏保样式",
        "standby_time": "待机时间",
        "font_size": "字体大小",
        "lcd_auto_brightness_enabled": "启用屏幕自动亮度",
        "homepage": "主页",
        "screen_saver_enabled": "启用屏保",
        "standby_lcd_brightness": "待机时屏幕亮度",
        "reverse": "反转",
        "battery_low": "低电量",
        "interlock": "扣紧",
        "strength": "强度",
        "sensitivity": "灵敏度",
        "inserted": "插入",
        "gas": "燃气",
        "gas_density": "燃气浓度",
        "selftest": "自我测试",
        "test": "测试",
        "auto_off": "自动关闭",
        "motion_sensitivity": "运动敏感度",
        "occupancy_timeout": "占用超时",
        "window_open": "窗口打开",
        "window_open_force": "开窗力",
        "action_code": "操作代码",
        "tilt": "倾斜",
        "capabilities_overload_detection": "功能过载检测",
        "meter_number": "表显数值",
        "trip": "假日模式",
        "countdown_timer": "倒计时时钟",
        "voltage_rms": "有效电压",
        "current_average": "平均电流",
        "energy_consumed": "电力消耗",
        "clear_device_data": "清空设备数据",
        "radar_sensitivity": "雷达灵敏度",
        "radar_scene": "雷达场景",
        "led_status": "LED状态",
        "mode": "模式",
        "luminance_level": "亮度级别",
        "alarm_temperature_max": "最高报警温度",
        "alarm_temperature_min": "最低报警温度",
        "alarm_humidity_max": "最大报警湿度",
        "alarm_humidity_min": "最小报警湿度",
        "alarm_humidity": "报警湿度",
        "alarm_temperature": "报警温度",
        "volume": "音量",
        "power_on_behavior": "开机状态",
        "min_brightness": "最小亮度",
        "max_temperature": "最高温度",
        "min_temperature": "最低温度",
        "open_window": "开窗",
        "comfort_temperature": "舒适温度",
        "eco_temperature": "环保温度",
        "online": "在线",
        "schedule_monday": "星期一计划表",
        "schedule_tuesday": "星期二计划表",
        "schedule_wednesday": "星期三计划表",
        "schedule_thursday": "星期四计划表",
        "schedule_friday": "星期五计划表",
        "schedule_saturday": "计划：周六",
        "schedule_sunday": "计划：周日",
        "force": "强制",
        "calibration": "校准",
        "motor_reversal": "电机反转",
        "backlight_mode": "背光模式",
        "formaldehyd": "甲醛",
        "warning": "警告",
        "level": "等级",
        "strobe_level": "频闪等级",
        "strobe": "频闪",
        "duration": "持续时间",
        "x_axis": "X轴",
        "y_axis": "Y轴",
        "z_axis": "Z轴",
        "beep": "哔",
        "led_intensity_on": "LED强度开启",
        "led_intensity_off": "LED强度关闭",
        "minimum_brightness": "最小亮度",
        "people": "人员",
        "zone_mode": "区域模式",
        "dimmer_mode": "调光模式",
        "timer_state": "计时器状态",
        "timer": "计时器",
        "timer_time_left": "计时器剩余时间",
        "last_valve_open_duration": "最后阀门开启时间",
        "water_consumed": "水用量",
        "mounted_mode_active": "挂载模式激活",
        "mounted_mode_control": "挂载模式控制",
        "thermostat_vertical_orientation": "温控器的垂直方向",
        "heat_available": "加热可用",
        "heat_required": "需要加热",
        "day_of_week": "一周中的一天",
        "trigger_time": "触发时间",
        "load_balancing_enable": "启用负载均衡",
        "led_indication": "指示灯",
        "device_mode": "设备模式",
        "ac_louver_position": "空调百叶位置",
        "sound_volume": "音量",
        "auto_relock": "自动重新锁定",
        "power_type": "电源类型",
        "humidity_alarm": "湿度警报",
        "temperature_alarm": "温度警报",
        "melody": "旋律",
        "temperature_min": "最小温度",
        "temperature_max": "最大温度",
        "humidity_min": "最小湿度",
        "humidity_max": "最大湿度",
        "do_not_disturb": "勿扰模式",
        "eco_mode": "节能模式",
        "deadzone_temperature": "盲区温度",
        "max_temperature_limit": "最大温度限制",
        "sensor": "传感器",
        "fan_mode": "风扇模式",
        "motor_direction": "电机方向",
        "eco2": "节能2",
        "binary_one": "二进制1",
        "binary_two": "二进制2",
        "monday": "周一",
        "tuesday": "周二",
        "wednesday": "周三",
        "thursday": "周四",
        "friday": "周五",
        "saturday": "周六",
        "sunday": "周日",
        "power_alarm_active": "电源警报激活",
        "power_alarm": "电源报警",
        "led_enable": "启用LED",
        "keep_time": "保持时间",
        "illuminance_calibration": "照度校准",
        "reporting_time": "报告时间",
        "temperature_calibration": "温度校准",
        "humidity_calibration": "湿度校准",
        "pir_enable": "打开人体传感器",
        "reporting_enable": "允许汇报",
        "fan_speed": "风扇速度",
        "pm25": "PM2.5",
        "air_quality": "空气质量",
        "replace_filter": "更换过滤器",
        "requested_brightness_level": "请求的亮度水平",
        "requested_brightness_percent": "请求的亮度百分比",
        "illuminance_above_threshold": "照度高于阈值",
        "temperature_setpoint_hold": "温度设定值保持",
        "hcho": "甲醛",
        "aqi": "AQI",
        "pm10": "PM 10",
        "battery_state": "电池状态",
        "sos": "SOS",
        "valve_position": "阀门位置",
        "display_text": "显示文本",
        "load": "加载",
        "regulator_mode": "稳压器模式",
        "regulator_time": "稳压器时间",
        "floor_temp": "地面温度",
        "mean_power": "平均功率",
        "night_switching": "夜间切换",
        "sound": "声音",
        "time_report": "时间报告",
        "temperature_offset": "温度偏移",
        "humidity_offset": "湿度偏移",
        "pressure_offset": "气压偏移",
        "buzzer_feedback": "蜂鸣器反馈",
        "sensors_type": "传感器类型",
        "sensors_count": "传感器计数",
        "switch_actions": "开关动作",
        "cpu_temperature": "CPU温度",
        "max_duration": "最大持续时间",
        "pulse_configuration": "脉冲配置",
        "interface_mode": "接口模式",
        "current_summation": "电流总合",
        "check_meter": "检查计量表",
        "reliability": "可靠性",
        "fault": "错误",
        "current_phase_b": "电流相位B",
        "voltage_phase_b": "电压相位B",
        "current_phase_c": "电流相位C",
        "voltage_phase_c": "电压相位C",
        "master_pin_mode": "主PIN模式",
        "rfid_enable": "启用RFID",
        "relock_enabled": "启用重新锁定",
        "lock_mode": "锁定模式",
        "service_mode": "服务模式",
        "led_state": "LED状态",
        "key_state": "钥匙状态",
        "abs_min_heat_setpoint_limit": "绝对最小加热设定点限制",
        "abs_max_heat_setpoint_limit": "绝对最大加热设定点限制",
        "min_heat_setpoint_limit": "最小加热设定点限制",
        "max_heat_setpoint_limit": "最大加热设定点限制",
        "output_status": "输出状态",
        "room_status_code": "房间状态码",
        "system_status_code": "系统状态码",
        "led": "LED",
        "battery_level": "电池电量",
        "alarm_voltage_min": "最小报警电压",
        "alarm_voltage_max": "最大报警电压",
        "voltage_min": "最小电压",
        "voltage_max": "最大电压",
        "countdown": "倒数",
        "display_orientation": "显示朝向",
        "display_ontime": "显示开启时间",
        "display_brightness": "显示亮度"
    },
    "groups": {
        "add_to_group": "添加到群组",
        "create_group": "创建群组",
        "new_group_id": "新群组 ID",
        "new_group_id_placeholder": "如有必要，指定群组 ID",
        "new_group_name": "新群组名",
        "new_group_name_placeholder": "例子：我的卧室灯",
        "remove_group": "移除群组",
        "group_id": "群组 ID",
        "group_name": "群组名",
        "group_members": "群组成员",
        "group_scenes": "群组场景",
        "rename_group": "重命名群组"
    },
    "logs": {
        "empty_logs_message": "空日志",
        "filter_by_text": "按文本过滤",
        "show_only": "仅显示"
    },
    "map": {
        "help_coordinator_link_description": "实线表示连接到协调器",
        "help_end_device_description": "绿色代表终端设备",
        "help_is_coordinator": "是您的主机",
        "help_lqi_description": "链接质量在0-255之间（越高越好），带/的数值代表多种类型的链接",
        "help_router_description": "蓝色代表路由设备",
        "help_router_links_description": "虚线表示连接到路由设备",
        "hide": "点我隐藏",
        "load": "加载网络图",
        "loading": "根据您的网络规模，这可能需要10秒到2分钟的时间。"
    },
    "navbar": {
        "all": "所有",
        "dashboard": "总览",
        "devices": "设备",
        "disable_join": "禁用添加新设备",
        "extensions": "扩展",
        "groups": "群组",
        "logs": "日志",
        "map": "网络图",
        "permit_join": "允许添加新设备",
        "restart": "重启",
        "settings": "设置",
        "toggle_dropdown": "切换下拉菜单"
    },
    "ota": {
        "check": "检查更新",
        "check_all": "检查所有",
        "empty_ota_message": "你没有支持 OTA 的设备",
        "remaining_time": "剩余时间 {{- remaining}}",
        "update": "更新设备固件"
    },
    "settings": {
        "about": "关于",
        "advanced": "高级",
        "availability": "可用性",
        "blocklist": "阻止设备列表",
        "coordinator_revision": "协调器调整",
        "coordinator_type": "协调器类型",
        "donate": "捐赠",
        "donation_text": [
            "你好, %username%, 在这里你可以感谢我们的辛勤工作",
            "可以大方的夸赞我们 ;)"
        ],
        "download_state": "下载状态",
        "experimental": "实验性",
        "external_converters": "外部转换器",
        "frontend": "前端",
        "frontend_version": "前端版本",
        "main": "主要",
        "ota": "OTA 更新",
        "passlist": "允许设备列表",
        "raw": "RAW",
        "restart_zigbee2mqtt": "重启 Zigbee2MQTT",
        "serial": "串口",
        "settings": "设置",
        "tools": "工具",
        "zigbee2mqtt_version": "Zigbee2MQTT 版本",
        "translate": "翻译",
        "stats": "统计",
        "coordinator_ieee_address": "协调器 IEEE 地址",
        "homeassistant": "Home Assistant 集成"
    },
    "touchlink": {
        "detected_devices_message": "检测到 {{count}} 个touchlink 设备.",
        "rescan": "再次扫描",
        "scan": "扫描"
    },
    "values": {
        "clear": "未触发",
        "closed": "关",
        "false": "假",
        "not_supported": "不支持",
        "occupied": "触发",
        "open": "开",
        "supported": "支持",
        "true": "真",
        "empty_string": "空字符串(\"\")",
        "leaking": "泄露",
        "tampered": "触发",
        "null": "无",
        "Clear": "未触发",
        "Closed": "关",
        "Occupied": "触发",
        "Open": "开"
    },
    "zigbee": {
        "actions": "动作",
        "attribute": "属性",
        "battery": "电量",
        "block_join": "阻止再次加入",
        "cluster": "集群",
        "dc_source": "DC 电源",
        "description": "描述",
        "device_type": "设备类型",
        "endpoint": "端点",
        "firmware_build_date": "固件构建日期",
        "firmware_version": "固件版本",
        "force_remove": "强制删除",
        "friendly_name": "昵称",
        "ieee_address": "IEEE 地址",
        "input_clusters": "输入集群",
        "interview_completed": "配对成功",
        "interview_failed": "配对失败",
        "interviewing": "配对中",
        "last_seen": "最后可见",
        "lqi": "链接质量",
        "mains_single_phase": "主电源(单相)",
        "manufacturer": "制造商",
        "max_rep_interval": "最大重复间隔",
        "min_rep_change": "最小重复变化",
        "min_rep_interval": "最小重复间隔",
        "model": "型号",
        "network_address": "网络地址",
        "none": "无",
        "output_clusters": "输出集群",
        "pic": "图片",
        "power": "电源",
        "power_level": "功率等级",
        "reconfigure": "重新配置",
        "remove_device": "移除设备",
        "rename_device": "重命名设备",
        "select_attribute": "选择属性",
        "select_cluster": "选择集群",
        "support_status": "受支持状态",
        "unsupported": "不支持",
        "updating_firmware": "更新固件",
        "update_Home_assistant_entity_id": "更新 Home Assistant 实体 ID",
        "zigbee_manufacturer": "Zigbee 制造商",
        "zigbee_model": "Zigbee 型号",
        "device": "设备",
        "channel": "频道",
        "possible": "可能",
        "available": "可用",
        "execute": "执行",
        "command": "命令",
        "payload": "有效载荷"
    },
    "scene": {
        "scene_id": "场景 ID",
        "recall": "召回",
        "store": "存储",
        "remove": "移除",
        "remove_all": "移除全部",
        "add": "添加",
        "select_scene": "选择场景",
        "scene_name": "场景名"
    },
    "stats": {
        "byType": "按设备类型",
        "byPowerSource": "按电源类型",
        "byVendor": "按品牌",
        "byModel": "按型号",
        "total": "总计",
        "EndDevice": "终端设备",
        "Router": "路由设备"
    },
    "avaliability": {
        "avaliability": "可用性",
        "offline": "离线",
        "online": "在线",
        "disabled": "已禁用",
        "enabled": "已启用"
    },
    "settingsSchemaDescriptions": {
        "Home Assistant integration (MQTT discovery)": "Home Assistant 集成 (MQTT 发现)",
        "Allow new devices to join (re-applied at restart)": "允许新设备加入(重启时应用)",
        "You can define external converters to e.g. add support for a DiY device": "你可以自定义外部转换器来支持DIY设备",
        "Options for active devices (routers/mains powered)": "有效设备的选项(路由/总线)",
        "Time after which an active device will be marked as offline in minutes": "活动设备被标记为离线的时间，以分钟为单位",
        "Options for passive devices (mostly battery powered)": "无源设备的选择（大部分是电池供电）",
        "Time after which an passive device will be marked as offline in minutes": "被动设备被标记为离线的时间，以分钟为单位",
        "Checks whether devices are online/offline": "检查设备是否在线/离线\n",
        "MQTT base topic for Zigbee2MQTT MQTT messages": "Z2M的MQTT基本主题",
        "MQTT server URL (use mqtts:// for SSL/TLS connection)": "MQTT服务器URL (为SSL/TLS连接使用mqtts://)",
        "MQTT keepalive in second": "MQTT保活(单位: 秒)",
        "Absolute path to SSL/TLS certificate of CA used to sign server and client certificates": "用于签署服务器和客户端证书的CA的SSL/TLS证书的绝对路径",
        "Absolute path to SSL/TLS key for client-authentication": "客户端身份验证的SSL/TLS密钥的绝对路径",
        "Absolute path to SSL/TLS certificate for client-authentication": "客户端身份验证的SSL/TLS证书的绝对路径",
        "MQTT server authentication user": "MQTT服务器身份验证用户名",
        "MQTT server authentication password": "MQTT服务器身份验证密码",
        "MQTT client ID": "MQTT 客户端ID",
        "Disable self-signed SSL certificate": "禁用自签名SSL证书",
        "Include device information to mqtt messages": "MQTT消息中包含设备信息",
        "MQTT protocol version": "MQTT协议版本",
        "Disable retain for all send messages. ONLY enable if you MQTT broker doesn't support retained message (e.g. AWS IoT core, Azure IoT Hub, Google Cloud IoT core, IBM Watson IoT Platform). Enabling will break the Home Assistant integration": "禁用所有发送消息的保留。只有在你的MQTT代理不支持保留消息时才启用（例如AWS IoT Core、Azure IoT Hub、Google Cloud IoT Core、IBM Watson IoT Platform）。启用将破坏Home Assistant的集成。",
        "Location of the adapter. To autodetect the port, set null": "适配器的位置，如果需要z2m自动检测，请设置为null",
        "Disable LED of the adapter if supported": "如果支持的话禁用适配器的LED",
        "Adapter type, not needed unless you are experiencing problems": "适配器类型，除非遇到问题否侧不需要",
        "Block devices from the network (by ieeeAddr)": "从网络中阻止设备（按ieeeAddr）。",
        "Allow only certain devices to join the network (by ieeeAddr). Note that all devices not on the passlist will be removed from the network!": "只允许某些设备加入网络（通过ieeeAddr）。请注意，所有不在允许设备列表上的设备都将从网络中被删除!",
        "Transmit power of adapter, only available for Z-Stack (CC253*/CC2652/CC1352) adapters, CC2652 = 5dbm, CC1352 max is = 20dbm (5dbm default)": "适配器的发射功率，仅适用于Z-Stack（CC253*/CC2652/CC1352）适配器，CC2652=5dbm，CC1352 最大=20dbm（默认5dbm）",
        "Examples when 'state' of a device is published json: topic: 'zigbee2mqtt/my_bulb' payload '{\"state\": \"ON\"}' attribute: topic 'zigbee2mqtt/my_bulb/state' payload 'ON' attribute_and_json: both json and attribute (see above)": "当设备的 \"状态 \"被发布时的例子 json: topic: 'zigbee2mqtt/my_bulb' payload '{\"state\": \"ON\"}' 属性: topic 'zigbee2mqtt/my_bulb/state' payload 'ON' attribute_and_json: both json and attribute (see above)",
        "Disables the legacy api (false = disable)": "禁用传统API（false=禁用）。",
        "ZigBee pan ID, changing requires repairing all devices!": "ZigBee pan ID，改变需要重新配对所有设备!",
        "Zigbee extended pan ID, changing requires repairing all devices!": "Zigbee扩展的pan ID，改变需要重新配对所有的设备!",
        "Zigbee channel, changing requires repairing all devices! (Note: use a ZLL channel: 11, 15, 20, or 25 to avoid Problems)": "Zigbee 信道，改变需要重新配对所有设备! (注意：使用 ZLL 信道：11、15、20或25，以避免出现问题）。",
        "MQTT message payload will contain all attributes, not only changed ones. Has to be true when integrating via Home Assistant": "MQTT消息的有效载荷将包含所有的属性，而不仅仅是改变的属性。当通过Home Assistan集成时，必须为true。",
        "Persist cached state, only used when cache_state: true": "保存缓存状态，只在cache_state: true时使用。",
        "Send cached state on startup, only used when cache_state: true": "启动时发送缓存状态，仅在cache_state: true时使用。",
        "Log rotation": "滚动日志",
        "Create symlink to current logs in the log directory": "在日志目录中创建指向当前日志的符号链接",
        "Logging level": "z2m输出的日志等级",
        "Location of log directory": "日志目录的位置",
        "Log file name, can also contain timestamp": "日志文件名称，也可以包含时间戳",
        "Baud rate speed for serial port, this can be anything firmware support but default is 115200 for Z-Stack and EZSP, 38400 for Deconz, however note that some EZSP firmware need 57600": "串行端口的波特率速度，这可以是任何固件支持的，但对于Z-Stack和EZSP来说，默认是115200，对于Deconz来说是38400，但请注意，一些EZSP固件需要57600。",
        "RTS / CTS Hardware Flow Control for serial port": "串行端口的RTS / CTS硬件流量控制",
        "Soft reset ZNP after timeout": "超时后软复位ZNP",
        "Network encryption key, changing requires repairing all devices!": "网络加密密钥，改变需要重新配对所有的设备!",
        "Add a last_seen attribute to MQTT messages, contains date/time of last Zigbee message": "在MQTT消息中增加一个last_seen属性，包含最后一条Zigbee消息的日期/时间",
        "Add an elapsed attribute to MQTT messages, contains milliseconds since the previous msg": "在MQTT消息中添加一个已过期的属性，包含自上一个消息以来的毫秒数",
        "Enables report feature (deprecated)": "启用报告功能（已弃用）",
        "Home Assistant discovery topic": "Home Assistant 发现主题",
        "Home Assistant legacy entity attributes, when enabled Zigbee2MQTT will add state attributes to each entity, additional to the separate entities and devices it already creates": "Home Assistant的传统实体属性，当启用时，Zigbee2MQTT将为每个实体添加状态属性，这是它已经创建的独立实体和设备的补充。",
        "Home Assistant status topic": "Home Assistant 状态主题",
        "Log timestamp format": "日志时间戳格式",
        "Adapter concurrency (e.g. 2 for CC2531 or 16 for CC26X2R1) (default: null, uses recommended value)": "适配器并发（例如，CC2531为2，CC26X2R1为16）（默认：空，使用推荐值）。",
        "Adapter delay": "适配器延迟",
        "Use IKEA TRADFRI OTA test server, see OTA updates documentation": "使用宜家特鲁菲OTA测试服务器，见OTA更新文档",
        "Home Assistant legacy triggers, when enabled Zigbee2mqt will send an empty 'action' or 'click' after one has been send. A 'sensor_action' and 'sensor_click' will be discoverd": "Home Assistant的传统触发器，当启用后，Zigbee2mqtt将发送一个空的'action'或'click'，当发送之后。一个'sensor_action'和'sensor_click'将被发现",
        "The host running syslogd, defaults to localhost.": "运行syslogd的主机，默认为localhost。",
        "The port on the host that syslog is running on, defaults to syslogd's default port.": "syslog运行在主机上的端口，默认为syslogd的默认端口。",
        "The network protocol to log over (e.g. tcp4, udp4, tls4, unix, unix-connect, etc).": "登录的网络协议（如tcp4、udp4、tls4、unix、unix-connect等）。",
        "The path to the syslog dgram socket (i.e. /dev/log or /var/run/syslog for OS X).": "到syslog dgram套接字的路径（即/dev/log或/var/run/syslog for OS X）。",
        "PID of the process that log messages are coming from (Default process.pid).": "日志信息所来自的进程的PID（默认为process.pid）。",
        "Host to indicate that log messages are coming from (Default: localhost).": "表示日志信息来自的主机（默认：localhost）。",
        "The type of the syslog protocol to use (Default: BSD, also valid: 5424).": "要使用的syslog协议的类型（默认：BSD，也有效：5424）。",
        "The name of the application (Default: Zigbee2MQTT).": "应用程序的名称（默认：Zigbee2MQTT）。",
        "The end of line character to be added to the end of the message (Default: Message without modifications).": "要添加到信息末尾的行尾字符（默认值：信息不作修改）。",
        "Your device may request a check for a new firmware update. This value determines how frequently third party servers may actually be contacted to look for firmware updates. The value is set in minutes, and the default is 1 day.": "你的设备可能要求检查新的固件更新。这个值决定了实际联系第三方服务器以寻找固件更新的频率。该值以分钟为单位设置，默认为1天。",
        "Zigbee devices may request a firmware update, and do so frequently, causing Zigbee2MQTT to reach out to third party servers. If you disable these device initiated checks, you can still initiate a firmware update check manually.": "Zigbee设备可能会请求固件更新，并且经常这样做，导致Zigbee2MQTT联系到第三方服务器。如果你禁用了这些设备发起的检查，你仍然可以手动发起一个固件更新检查。",
        "Frontend binding port": "前端绑定端口",
        "Frontend binding host": "前端绑定主机",
        "Enables authentication, disabled by default": "启用认证，默认为禁用",
        "Used in the MQTT topic of a device. By default this is the device ID": "在设备的MQTT主题中使用。默认情况下是设备的ID",
        "Retain MQTT messages of this device": "保留该设备的MQTT消息",
        "Sets the MQTT Message Expiry in seconds, Make sure to set mqtt.version to 5": "以秒为单位设置MQTT消息过期时间，确保将mqtt.version设置为5。",
        "QoS level for MQTT messages of this device": "该设备的MQTT消息的QoS级别",
        "Debounces messages of this device": "放弃该设备的信息",
        "Protects unique payload values of specified payload properties from overriding within debounce time": "保护指定有效载荷属性的唯一有效载荷值在去抖动时间内不被覆盖",
        "Publish optimistic state after set": "设置后发布乐观状态",
        "The user-defined device icon for the frontend. It can be a link to an image (not a path to a file) or base64 encoded data URL like: image/svg+xml;base64,PHN2ZyB3aW....R0aD": "用户为前端定义的设备图标。它可以是一个图片的链接（而不是一个文件的路径）或base64编码的数据URL，如：image/svg+xml;base64,PHN2ZyB3aW....R0aD",
        "URL on which the frontend can be reached, currently only used for the Home Assistant device configuration page": "可以访问前端的 URL，目前仅用于家庭助理设备配置页面",
        "Output location of the log, leave empty to suppress logging": "日志的输出位置，留空以禁止日志记录",
        "Name of the device in Home Assistant": "Home Assistant 中的设备名称"
    },
    "settingsSchemaTitles": {
        "Home Assistant integration": "Home Assistant 集成",
        "Permit join": "允许添加新设备",
        "External converters": "外部转换器",
        "Active": "活跃的",
        "Timeout": "超时",
        "Availability": "可用性",
        "Base topic": "基础主题",
        "MQTT server": "MQTT 服务器",
        "Keepalive": "保持活跃",
        "Certificate authority": "证书机构",
        "SSL/TLS key": "SSL/TLS 密钥",
        "SSL/TLS certificate": "SSL/TLS 证书",
        "User": "用户",
        "Password": "密码",
        "Client ID": "客户端 ID",
        "Reject unauthorized": "拒绝未授权的",
        "Include device information": "包含设备信息",
        "Version": "版本",
        "Force disable retain": "强制关闭保留",
        "Serial": "串口设置",
        "Port": "端口",
        "Disable led": "关闭 LED",
        "Adapter": "适配器",
        "Blocklist": "阻止设备列表",
        "Passlist": "允许设备列表",
        "Whitelist (deprecated, use passlist)": "白名单（已弃用，使用允许设备列表）",
        "Ban (deprecated, use blocklist)": "黑名单（已弃用，使用阻止设备列表）",
        "Transmit power": "传输功率",
        "MQTT output type": "MQTT输出类型",
        "Advanced": "高级",
        "Legacy API": "传统API",
        "Pan ID (string)": "Pan ID（字符串）",
        "Pan ID (number)": "Pan ID（数字）",
        "ZigBee channel": "ZigBee 信道",
        "Cache state": "缓存状态",
        "Persist cache state": "持久化缓存状态",
        "Send cached state on startup": "启动时发送缓存状态",
        "Log rotation": "日志滚动",
        "Log symlink current": "当前日志符号链接",
        "Log level": "日志等级",
        "Log output": "日志输出",
        "Log directory": "日志目录",
        "Log file": "日志文件",
        "Baudrate": "波特率",
        "Soft reset timeout (deprecated)": "软复位超时（已弃用）",
        "Network key(string)": "网络密钥（字符串）",
        "Network key(array)": "网络密钥（数组）",
        "Network key": "网络密钥",
        "Last seen": "最后可见",
        "Elapsed": "已过期",
        "Reporting": "报告",
        "Homeassistant discovery topic": "Home Asistant 发现主题",
        "Home Assistant legacy entity attributes": "Home Asistant 传统实体属性",
        "Home Assistant status topic": "Home Asistant 状态主题",
        "Timestamp format": "时间戳格式",
        "Adapter concurrency": "适配器并发",
        "Adapter delay": "适配器延迟",
        "IKEA TRADFRI OTA use test url": "宜家特鲁菲OTA  使用测试URL",
        "Home Assistant legacy triggers": "Home Asistant 传统触发器",
        "syslog": "系统日志",
        "Host": "主机",
        "Protocol": "协议",
        "Path": "路径",
        "Localhost": "本地主机",
        "Type": "类型",
        "Networkmap": "网络图",
        "OTA updates": "OTA 更新",
        "Update check interval": "更新检查间隔",
        "Disable automatic update check": "关闭自动更新检查",
        "Frontend": "前端",
        "Bind host": "绑定主机",
        "Auth token": "授权令牌",
        "Friendly name": "昵称",
        "Retain": "保留",
        "Retention": "保留",
        "Debounce": "防抖动",
        "Ignore debounce": "忽略防抖动",
        "Optimistic": "乐观",
        "Filtered optimistic attributes": "筛选出的乐观属性",
        "Filtered publish attributes": "筛选出的发布属性",
        "Icon": "图标",
        "Passive": "被动",
        "Home Assistant (simple)": "家庭助理（简单）",
        "Home Assistant (advanced)": "家庭助理（高级）",
        "Availability (advanced)": "有效性(高级)",
        "OTA index override file name": "OTA 索引覆盖文件名",
        "Frontend (simple)": "前端(基本)",
        "Frontend (advanced)": "前端(高级)",
        "Options that are applied to all devices": "对所有设备有效的设置",
        "Baudrate (deprecated)": "波特率(不建议设置)",
        "RTS / CTS (deprecated)": "RTS/CTS设置(不建议设置)",
        "IKEA TRADFRI OTA use test url (deprecated)": "宜家特鲁菲OTA  使用测试URL(不建议使用)",
        "Experimental (deprecated)": "实验性设置(不建议设置)",
        "Home Assistant name": "Home Assistant 名称"
    }
}